想同林鄭有親密行為［不甘emoji]

😫